消防員接拍50次A片 被愛看片的同僚發現

日本櫪木縣真岡消防處芳賀分處一名26歲消防員，被愛看A片的同事發現，這名消防員竟然下海當AV男優，而且接拍超過50次的A片。

據日本《朝日電視台》和《產經新聞》報導，早在去年8月有同事看A片，就發現片中男主角的特徵很像這名消防員，但由於當時有打馬賽克，因此大家都不確定是他。直到本月4日，這名消防員未打馬賽克的A片，被同事看到，也確認了他當AV男優的事實。

該名消防員承認接拍A片超過50次，估計獲得90萬日圓報酬(約新台幣24萬元)，因為欠債，一開始經由友人介紹去拍片，一開始有打馬賽克，到後來越演越大，最後也接受不打馬賽克的處理方式。事件爆發後，當局將他停職半年，而他本人也立刻提出辭呈，最後當局受理。

這幾年日本頻傳消防員兼差當AV男優的事件，2013年8月，大阪有2名消防員接拍同性戀AV而被停職半年。去年2月，愛知縣也有一名25歲消防員因拍AV同遭停職半年。

台灣網友紛紛表示：「滅火，是我的天職！」、「身為一名敬業的消防員，不管是火災還是饑渴女優，必需完全滅火達成任務。」、「滅肝火也是天職！」、「很好啊，希望台灣也有本土的A片產業。」、「本人表示：我救的是慾火...」（施旖婕／綜合外電報導）

滅火

我救的不是山火，不是三級火，哥救的是慾火

42J

射水

慾火雄心

女噴的是尿
哥射的是精

有可能睇過

好撚GAY
佢拍GAY片 佢同事又熱愛睇GAY片

拍50套先得果6萬港元
佢似為興趣多過似還債

又係施旖婕

你有冇睇清楚內文

41J

有得屌女
免費都制

哥你老母

【綜合報導】日本大阪市2名20多歲消防員因日前被爆出拍攝男同志系列A片，昨日相關高層祭出處分，將2人停職6個月。

據了解，2人在去年8月於一處海水浴場，被AV星探挖掘，但2人表明不想拍攝與AV女優做愛的畫面，因此星探將2人安排拍同志片。在上月26日，有人將DVD和告發文送到消防署，2人拍同志A片的事情才曝光。

日本媒體報導指出，到今年3月為止，這2名消防員靠拍A片賺進7萬日圓(約新台幣2.1萬元)收入。

有人將DVD和告發文送到消防署，係咪代表佢地識既人當中有睇 gay 片

link

好鍾意呢個系列
d仔仔個個黑黑實實
有d最後射精想呻吟又尷尬個樣好可愛

有無source
或者套片叫咩名同邊個廠商

seed呢????

比埋link

求seed

可能為興趣？

[G@mes] のんけナンパキャラバン

其實係合輯黎，但都已經出到十幾

志在屌大隻仔或者被大隻仔屌

咁多港女兼職做雞應該炒曬等港男上位

施綺捷明明係C2G
點解會走去用「台灣都用」嘅41J

番號？

臭鳩
最好個個都知
費事有女幫呢條公廁埋單

70k係講緊日元。

姐係港幣得$4881。

90萬日圓 = HK$62760

死開啦屌你老母

搵食姐
犯法牙

唔係拍GV咩?佢咁講有咩問題?

慘撚過做咕哩

大佬呀我等緊d奧數大師出場架

做乜9

感嘆自己生世可憐

消防員既身材同體能

今次真係認「撚」到

同樣收入
如果係屌女優
仲要係rion 三上 紗倉呢D頂級女優
你又如何